% ========================================
%	Header einbinden
% ========================================

\input{00header.tex}

% ========================================
%	Angaben für das Titelblatt
% ========================================

\title{Bachelorarbeit\\				% Titel des Versuchs 
\large TU Dortmund, Fakultät Physik, Lehrstuhl E5b\\ 
\normalsize }

\author{Jens Adam\\					% Name
{\small \href{jens.adam@tu-dortmund.de}{jens.adam@tu-dortmund.de}}		% Erzeugt interaktiven einen Link
}
\date{1. Juli 2014}				% Das Datum der Abgabe? TODO
% ========================================
%	Das Dokument beginnt
% ========================================

\begin{document}

% ========================================
%	Titelblatt erzeugen
% ========================================

\thispagestyle{empty} 				% Weder Kopfzeile noch Fußzeile
\maketitle					% Jetzt wird die Titelseite erzeugt

% ========================================
%	Der Vorspann
% ========================================

%\newpage					% Wenn Verzeichnisse auf einer neuen Seite beginnen sollen
%\pagestyle{empty}				% Weder Kopf- noch Fußzeile für Verzeichnisse

\tableofcontents

%\newpage					% eine neue Seite
%\thispagestyle{empty}				% Weder Kopf- noch Fußzeile für Verzeichnisse
%\listoffigures					% Abbildungsverzeichnis

%\newpage					% eine neue Seite
%\thispagestyle{empty}				% Weder Kopf- noch Fußzeile für Verzeichnisse
%\listoftables					% Tabellenverzeichnis
\newpage					% eine neue Seite


% ========================================
%	Kapitel
% ========================================

\input{02einleitung}				% Bei Bedarf

\input{03theorie}

\input{04hauptteil}

\input{05zusammenfassung}


% ========================================
%	Literaturverzeichnis
% ========================================

\bibliographystyle{plainnat}			% Bibliographie-Style auswählen
\bibliography{07quellen}			% Literaturverzeichnis

% ========================================
%	Das Dokument endent
% ========================================

\end{document}
